肥絲你隻過街鼠俾我撚到唔敢開post，淨係夠膽做寄身蟲係我d post度留垃圾

你真係過街老鼠都不如呀

入黎照鏡睇下自己個衰樣先啦

網名：肥絲大隻

編號：21423

身高：158厘米

體重：168磅

居住：估計應該係狗籠

特徵：矮、肥、柒、毒、臭

原來男人老狗得果158CM高, 168磅!

真係笑撚死人

整理得好靚

又俾我撚到發火忍唔住出黎講廢話

4. 肥絲同佢班狗契仔既基本有以下既特質, 所以極度討厭本癲狗用以下詞彙形容佢地, 因為崩口狗忌崩口兜嘛

- 喜歡自己老母俾人屌

- 老母是性工作者

- 本身係狗 / 食屎狗 / 喜歡被撚

- 小學雞

- 容易被撚到嬲嬲豬/發嬲/發火

- 肥西/肥閪

- 基友/基佬

總結: 其實肥絲都只不過係條人格唔健全既傻閪姐, 大家高抬貴手, 唔好玩到佢咁盡